大肚湯怡喊住嫁 麥秋成想生五六個

湯怡和麥秋成上月公佈奉子成婚，一對新人昨日在陽明山莊舉行註冊儀式，在限聚令下只能分在五個宴會廳合共邀請80位賓客出席。兩人早上先穿上中式禮服及戴上透明口罩現身，新娘子手上有一對由老闆楊受成送出的超巨型龍鳳鈪，十分搶眼。一對新人企定定給傳媒拍照，麥秋成隔着透明口罩錫老婆兩次，之後登上勞斯萊斯花車行大運行足20分鐘。

麥秋成於2019年選擇加入無綫電視，成為旗下經理人合約藝員。

立立見到有咩感覺

有冇米七條仔

矮撚到

泉下有知

湯怡唔係同立立？ 幾時散左

有咩感覺, 條友執佢二灘咋

成個路人甲咁樣都fight低立立

（BNO）文匯報：BNO港人移英，碗都冇得畀你洗

女人最青春既黃金時期比哂立立 再搵矮仔賣單

比立立屌足十年

regen都有去佢婚禮

有冇米六？

佢幾時同立立分左手

洪生太廢 萬年後生仔

上個月囉

官方數字
湯怡167
城城172
麥秋成170

真心無留意開 認真？

屌足10年既女個西係點

湯好似165
大家都著高爭鞋 / 增高鞋 唔知點計

計埋頭髮都似既

仆街
一樣高

應該問番條仔屌閪果陣覺唔覺有d鬆

有排鞭

已經有哂立仔條賓周既形狀

係伴娘 幾時開始咁fd

好似年幾兩年前

多少往事

立立185

勞斯萊斯

湯怡點解可以乞人憎

城城有米七
好似高過湯告老師

你都可以租
好多人都咁做
唔通個個都買到

同立立十年都冇大肚...依同依家哩個一定下下中出

有咩問題

同立立十年都無中, 新個個咁快就大肚?

痴線

佢好似有嘢

佢個樣咁似整過

但Arron成就高好多

清 衰咩坐咁耐

萬年後生仔？

次次見到依個8婆就諗起佢掉哂立立啲獎

無留意香港娛樂圈

其實城城應該無啲人吹到咁矮
佢拍埋至矮隔離 睇返眼水平線距離 都有10cm左右
之前至矮比人踢爆着鞋159cm

望見她的身影已無法佔有
我未有想過絕望看她走
分手兩字情絕不留
為愛傷心的聲線變了懷舊
愛不轟動了 什麼都嫌少
最終這片段完了

預言之歌

甜在心頭

人都去左 點一齊啊

立立靚仔好多 雖然感覺高傲少少

個backdrop差咗啦

立立cover返首阿牛

賤婦
立立飛得佢好啊

D人留言好煩

死臭雞

瘋狂中出

希望呢啲女人第時戴綠帽

反黑路人甲

一定好快離婚

麥生 驗左未...皆因3個月前我都中出過 唔知係咪我

立立有冇食過

有冇屌都唔知啦，可能係螢幕情侶嚟，又可能個女人唔想有佢bb，屌得小次次用獨或者食藥咪冇

城城都咁俾面到場？

應該好快gg

你覺得條毒撚識咁諗住

有咩問題？

應該合作過
麥係跳舞出身 排舞師黎

湯怡已經係立立嘅形狀

笑撚咗又傳佢死咗

個男仔好似跳舞，專人水臭哂朵

連登仔

以前我有朋友喺半島擺酒
直情免費租架勞斯萊斯俾佢地
而家唔知仲有無呢個服務

湯怡只係隻藍絲臭雞

屌臭雞

立立值得更好

Btw 原來麥秋成係eric ko表哥
唔怪得知玻璃豬會識eric

159+10=169

城城都有訂做增高鞋

一頭蠻牛。。。。

屌唔到佢老母屌返佢個女啦立立

我諗有168 169
無165咁誇張

應該有，招牌服務黎

無留意就自己google

拍個年幾就無套中出大肚未婚先孕，又話專注事業？奶共臭雞

有錢仔黎

su

strong hold!

佢做錯咩？

又咁岩出張咁嘅相

果時同立立分手話要專注事業，轉個撚頭拍年幾有埋結婚

呢個咪事業囉

人地人生駛同你交代咩
個個都係咁hea答啲記者
你啲on9信到十足十又真係好笑

請到天王咁有face

肉便器

未亡人湯怡
唔洗守生寡
真心祝福

冇計啦肺積水唔係個個都可以大步攬過

想像到佢把聲唱阿牛

死八婆

11年前肺積水

多少往事⋯

湯怡好撚靚

好撚嘔心

篇報導勁on9 可以肯定城城冇172 有既話冇人話佢矮啦果個年代

首先發哥已經縮左水冇183啦 佢節目講過而家淨身高只有178左右 但已經高過大部分藝人（因為大部分都灌水） 發哥既178都高過唔少人聲稱既180

靚仔咪得 但有冇錢？

所以我咪話佢應該168 169 唔係報導講171 -173
睇佢同曾志偉拍埋 都有眼睇

有個留言叫佢唔好死
笑死

我覺得純粹係郭富城對dancer好
咁有時間咪到一到
我剩係佢會唔會到左之後無人識/啲三四線藝人當神出現咁既反應

文匯無sponsor?

人地一識字就睇啦喎

so??
Wing to 都仲同CCTVB D FD一齊玩 又如何??

真呀 立立乜都玩過晒
咪俾條傻仔埋單囉
希望立立分手q果陣有中岀啦

靚仔

dirty creamy pie

真相未曾弄清 心一再地提醒
當我未見那人共你 骯髒的背影

希望版面永遠咁靚

胎死腹中

咁我180啦

望見她的身影已⋯

三個窿都有

屌左十年，可能都落左6-7次仔

搶晒fo唔係咁好

咩人黎架痴撚線，識鳩佢咩，楊枱就識，擺個傻閪上神枱

立立咁虧 D 精或者唔得

立立投左胎湯怡個西度 ？

兩件tvb 開咩post

好似仲要立立氹返佢

最多咪高5cm
眼角去到頭髮，應該冇10cm

其實個感覺好奇妙
成場都係啲普通藝人
一個真明星係度

邊撚個麥秋成? 做左好耐元朗區議員個麥業成我就識

即係至矮淨身高156-157左右 郭富城先高半個頭 一定冇170 仲要都唔知有冇著增高鞋

咁又唔止 係10cm左右
169cm 除埋鞋 變166左右啦

呢件太廢

淨係記得佢爆肺！同埋同湯怡拍拖！佢仲有咩成就？

梁詠琪官方寫176，但相入面同官方172城城平頭

國貨城真係好正
細個最鍾意嘅四大天王
麥年紀應該細佢好多，但睇落差唔多
真係搶哂fo
對新人融入左個backdrop 咁

呢張相

報身高最勁一定係黃曉明
有次我行過1881 後面 撞到佢拖住老母
我同佢企得好近 視覺上係17頭

咁又唔係平頭 張相佢‘’鱷‘’高頭 對眼本身都唔係同一水平線

角度問題

其實港姐冠軍比較算係奶得最少
兜左個圈，求其講啲野

：臭雞

以前睇佢ig成日post啲跑步跑到紅卜卜嘅潮紅相
覺得幾正

點知係睇文匯大公，又掉條仔啲新人獎嘅藍屍賤婦

仲有叫人比錢入海洋公園做瑜伽

嘅仔女出世係唔係只可以睇文匯大公

Model仰望城城圖

麥秋成

立立2014有撐學生

拉得

臭雞

雖然係藍絲狗
但湯怡真係好撚正

想嫁郭富城

淨係立立？

郭富城最自豪一次

唔駛錫住下下轟落去

我想同呢隻臭雞瘋狂生bb

人鬼交？

有185咁高咩
見過佢真人知佢高但冇諗過有185

條能樣個樣好似之前玩肛交嗰TL

數寄屋橋次郎
唱：洪卓立 作詞：黃偉文

你最盼望拜訪的大師
終於五月訂到那張枱
機關算盡還是出了錯
如此 跟你 分開

你最盼望吃到的壽司
等得太耐悶了也應該
耗費青春去等的奇蹟
留下有所失的愛

明明早計劃 臨場取消資格
藏在口袋的鑽戒
和未同踏上的鐵塔

難圓的計劃
日後那個新居 何種風格
同你安排好 人算不如天算
沒法 互梳 白髮

明明早計劃 臨場取消資格
藏在口袋的鑽戒
和未同踏上的鐵塔

難圓的計劃
就像你我這本 育嬰手冊
同你安排好 人算不如天算
沒法 互梳 白髮

費煞氣力為你準備的
終於約定明日能兌現
你最喜歡那一家壽司
明日我怎麼敢去

版面靚

gigi每次都要屈膝
好有禮貌

每次聽就好撚sad

無限中出

睇立立咁sad 應該一次都未屌過

立立

未亡人

個肚係邊個架

完全感受到沒有比較 就沒有傷害感覺

我係唔係要落地獄？

原來五毛黎
國教拉乜鳩

連美斯

藍絲黎

賤過狗

晚晚仆野

含住龜頭

城城呢D 級數，擺明黎影張相，俾完人情就閃啦
唔通真係坐足全程，飲埋紅豆沙先走咩

希望立立投胎做到湯怡個BB

如果城城坐足全場
咁麥真係好face
不過我諗啲目光會去哂城城到

城城都識做既，唔通真係去搶鏡
不過佢份人都算無架子，肯親自黎影張相

諗落佢等食紅豆沙又幾好睇

立立: 多少往事甜在心頭
夜雨觸發這景致 令我憂愁
望見她的身影已無法佔有
我未有想過絕望看她走

勁撚耐之前見過有人放上網 話係街執到歌手獎 會唔會就係佢嘅

點解似乎冇乜明星去？

睇文匯報學字

麥生有間跳舞學校
仲要係出名嗰幾間之一

嘩，一個月俾第二個搞大肚兼嫁埋，湯怡出軌

好撚慘有時真係唔怪得連登仔成日話d女係臭雞

有咩咁慘？
拍拖包結婚咩？
湯怡初戀就係洪卓立，一拍就11年，最靚最青春仲要係處嘅時光就係跟咗立立，大家都開心過。湯怡而家結婚，都只係拍咗兩次拖咁大把，咁都臭雞？

講到尾我都唔知條友乜水

你On9 架而家乜鳩都拉得架啦
On99

娛樂圈的初戀吧，未入圈做model仔都咁靚都a0咩

立立唔係死左咩

我係立立，一定會投胎做佢地仔女玩殘佢地

個樣似高佬，好怪

佢係靚但細個嗰陣未發掘到出嚟，以前佢皮膚黑，個樣又cool唔笑好似嬲咗成村人咁，未拍過拖唔出奇，佢讀完預科就入行，19歲初戀同洪卓立好正路喎！

立仔最錯係無中出

佢都算閪女人

咁嗰啲播片啊 新人宣言啊 父母致辭啊 肯定無人真係望過台 個個都望城城

乜撚野麥秋成
隻揪就識

2019年同閪乐彤唱「我親愛的祖國更加美麗和諧」

養唔養得起呀兩個un星

面長啫

Mcshing本身有間算出名嘅跳舞學校

麥咁多年排舞除非佢大使
唔係你使驚

最後都係嫁俾條中坑，又矮

我想講立立靚仔好多囉唔該

湯怡麥秋成 係咪拎免費PR品做生意？

麥生都靚仔既
可能係咁岩張相影得唔好姐

原來簡件咁撚樣衰
好似整咗容咁款
洪卓立靚仔好多

十年黎都無中出過

冚家成

靚仔當飯食咩, 撈極都撈唔起

呢條女好嘔心 塑造到個形象係好好女朋友咁
之前同立立就#大洪小怡 而家同麥秋成就#袁路有你
tvb套劇之後出名左少少 同霍哥條片西到仆街露晒底

英皇有咩人去？

我立好長情
祝我立快d展開佢嘅新生活 唔好再寄情係呢條女度

agger
佢同第二d嘉賓果d youtube片對答態度都勁西下下都串串貢有意無意窒對方
兩件藍絲九唔搭八 幾時拍拖都冇人影過
感情可以去到幾深 搞大左個肚要結婚就喺度扮好恩愛

仍在龜頭

又話事業為重？
定佢份工就係做豬乸？

立仔咁靚仔，又高。撚件170都無